o bytu. chtěl bych hledat jeden 3 + 1 byt. Ale ona rekla, že nepotřebujeme, 2 + 1 stací. Potom si přistěhovali do jedeného 2 + 1 bytu. Ten byt je daleko od centra, ona pracuje v Praze 6 a já pracuju v Praze 2! Každý den jsem musíl řidit auto dlouho a taky brzo. Diskutuvali jsme o to, a potom jsme se přestěhovali do Prahy 6. Tento nový byt je u metra. Teď ona řídí do prace a já jezdím metrem. Když máš čas, mužeš náštěvít metrem. Ahoj! Adam.
